【西鐵直達】Sammi 尾場演唱會，快啲去紅館等佢握手

Sammi 尾場喇！我知好多朋友都買唔到飛，但 Sammi 會走出後台同人握手簽名㗎，各位愛 Sammi 嘅市民仲唔快啲去紅館後台霸位？

push

post 錯咗時事台自膠
各位要霸位趁早，Sammi 好多 fans 㗎

push
be water 呀